- Eén ding alleen .-- Ik moet met mijn oom praten.
Zonder zijn sanctie ik Ik hoopte niet dat ik nog een keer kon luisteren.
Ik sprak; omstandigheden waren in mijn voordeel; de late gebeurtenis had zijn trots verzacht en hij was eerder dan ik had kunnen voorzien, volledig verzoend en voldaan; en zou eindelijk kunnen zeggen, arme man!
met een diepe zucht, dat hij wenste dat ik zou net zoveel geluk in de huwelijksstaat kunnen vinden als hij had gedaan voelde dat het anders zou zijn.
- Ben je bereid om medelijden te hebben Ik voor wat ik moet hebben geleden in het openen van de zaak voor hem, voor de mijne spanning terwijl alles op het spel stond?
- Nee; heb medelijden met me voordat ik het heb bereikt Highbury en zag hoe ziek ik haar had gemaakt.
Heb medelijden met me voordat ik haar zag bleke, zieke blikken .-- Ik bereikte Highbury op het tijdstip van de dag wanneer, van mijn kennis van hun late ontbijt uur, ik was zeker van een goede kans van het vinden van haar alleen .-- Ik was niet teleurgesteld; en dat was ik ten slotte niet teleurgesteld in het object van mijn reis.
Heel veel redelijk, heel erg ongenoegen moest ik overtuigen.
Maar het is gedaan; we zijn verzoend, geliefder, veel dierbaarder dan ooit, en geen moment ongemak kan ooit weer tussen ons optreden.
Nu, mijn beste mevrouw, zal ik doen je bevrijden; maar ik kon niet eerder concluderen.
